係男仔嘅你當自己唔開心嘅時候會做啲咩

各位巴打會唔會覺得自己有時外表堅強，但係其實內心好脆弱。

成日遇到不如意嘅嘢嘅時候，好似咩都要自己承擔，解決咁。又冇人可以同你傾訴同分擔，所有嘢都要自己屈埋屈埋喺心入面。

唔知咁多位會唔會有啲咩特別嘅發洩方法可以分享下。再咁落去驚自己遲早有一日會爆煲。

利申：非感情問題

飲酒 叫春

打2次飛機

睇蠟筆小新

釣魚

有冇咩好介紹

好傷身喎

唔貪動畫

有機會嘅話會試下

食自己鍾意食既嘢

係條街大叫 好撚爽

咩唔開心先
如果無咩特別目標
我通常聽啲聽唔明嘅日韓歌

咁我應該好快肥死

成日都做，真係好爽

冇咩特別目標，純粹係好多小事積埋積埋搞到唔開心。

咁有冇啲咩日韓歌係好聽㗎

用大聲公叫人起身屌閪
起身屌閪喇 屌完再屌啊

周圍跑，俾啲風吹凍自己個腦

聽歌
睇啲會喊既戲
Po野係個冇人知既ig度

人會唔開心因為個腦分泌咗啲chemicals呀皮質醇
只係人體入面一啲有機化合物
令你產生唔開心壓力大嘅錯覺
想像呢啲唔開心嘅情緒其實唔係屬於你嘅
而只係大自然嘅一部分
就可以將呢啲負能量還返比mother nature

例如
剝完智慧齒我個口好很痛呀
我會想像呢個口腔唔係屬於我嘅
佢只係大千世界入面其中一個微不足道嘅口腔
咋嘛
我就即刻唔覺得痛啦

又例如
冬天對腳好很凍
我會想像呢對腳唔係屬於我㗎
而係屬於隔離屋陳太嘅凍腳
我對腳忽然唔凍啦
仲開始對隔離屋對腳凍到就嚟要截肢嘅陳太
產生咗惻隱之心

總之唔開心嘅時候
就記住同自己講
呢種唔開心嘅感覺
唔係屬於你㗎
而係屬於呢個世界
咁你就會慢慢抽離
唔再成為負能量嘅載體

加倍努力
將來以牙還牙，百倍奉還

聽下歌 打下飛機 落街散下心
始終都要過生活

打J

舉鐵，近d開心既人，喊

依家人喺英國，夜晚11點，夠晒凍，出去跑，麻醉下自己啱晒

啱啱聽完歌睇完戲係好咗少少嘅

知道係鳩噏但係又好似好make sense 咁

飲酒，出街鳩行

唔係憎一個人，只係單純因為生活嘅一點一滴屈住屈住而開心，應該冇咩好奉還

而家落街鳩跑散心

最尾嗰句講得幾好

唔啦

有去做gym

依家咁嘅心情，完全唔想同人交流

喊左2晚，喊完之後除咗攰，都唔覺得有咩作用，問題依舊存在

飲酒就算啦，應承過淨係同女朋友一齊先會飲

覆埋師兄你之後，就落街鳩跑，跑到攰再算

睇達哥病發

搵唔同圈子嘅老友傾計
自己一個靜落黎攞本畫簿鳩畫

開團 我直頭狂熱

唔想同任何人交流，費事俾人見到自己軟弱嘅一面

打單機 RPG

玩figure

有冇咩推介，鳩跑完玩下

唔貪呢啲

叫鴨

非gay

咁睇書，文字可安撫心靈

聽Damien rice/ 林宥嘉

我都係咁
不過好彩有幾個由細玩到大嘅朋友陪 如果唔係應該一早頂唔順死撚咗

燃點香煙飲啖酒
所有不快都流走

睇王家衛啲戲

Good idea

深呼吸，冷靜諗下個問題係咪錢解決到，得既話即係總有一日我解決到
咁諗會開心少少

哩埋

一路鳩跑一路聽緊，係幾啱心情低落嘅時候聽

師兄咁好彩識到啲由細玩到大嘅朋友

訓

講真如果錢解決到嘅嘢仲係問題咩

如果有錢就解決到我就唔使喺度唔開心

去邊度哩埋好

一攤上床就想喊

我都中意聽佢

自己係後樓梯食煙睇海

係真係好唔開心好頹先會咁做

咁就喊吧

閂埋門 攬住枕頭喊一陣 然後再打自己兩巴 痛醒自己

應該幾有效，不過我唔食煙

但係喊真係好無用

喊嗰陣時淨係會繼續諗D唔開心嘅嘢

咁仲簡單啦，既然錢都解決唔到你再諗佢都無用

房>床>被
Ps記得要lock房門

同朋友傾訴
一個人周街行
食煙

完咗就會無事

smoke

師兄又講得啱喎

沖返個涼即刻哩埋入張被裏面

啱啱喺條街鳩跑完

又啱姐

試下食野，特別係食甜品
食飽心情會好好多

有冇d咩鑽石呀 黃金呀 樓呀果d?
依d都係大自然既野 快d將佢地掉晒佢
我準備好喇

出街跑下步 睇下風景 同時聽歌

差唔多，會諗下太空宇宙個啲，之後覺得世界好大仲有好多未知世界，就會覺得自己既唔開心好小事有少少釋懷

聽歌 特別係rock嗰啲
聽完會紓壓

有寒夜跑步真係可以到自己個人冷靜啲

打機

有冇推薦

時間會沖淡既～
與其不開心不如笑著過

打機，再打飛機之後訓覺。訓醒就沒事

由細到大從來都唔會同人講自己唔開心嘅事
甚至有人問我點解見親你都係到笑緊
但其實內心壓力大到爆褒咁濟

我多數得返自己一個嗰陣就摺埋一邊聽住歌做gym/跑步
或者煲劇 乜春都睇
不過我份人簡單d 通常瞓一覺第二日起身就會暫時忘記d壓力 直至第日夜晚又得返自己一個嗰陣 又可以再去瞓覺再loop過

打飛機
聽歌
攬住個枕頭喊/FF/思考人生
獨自踢波（對住龍門吓吓出盡力尻bend）

係咁中出女朋友

一個人入戲院睇戲

找條女去砌

襯黃昏6點 酒吧無乜人 自己去飲酒食下煙
9點左右開始多人就走

果然有效

頭先跑完，英國深夜咩人都冇，自己一個人係街聽住歌跑真心正。

好似成個世界都屬於自己咁

同女朋友一齊打係正嘅

抽水

好岩，開心返啲啦

打飛機係萬能嘅

打丁

又係你問唔開心嘅時候會做啲咩，答你會做乜你又俾 玩我呀？

同我好似，頭先未開po 之前真係覺得自己就到breaking point, 好辛苦，好彩有各位開解我同比啲方法我發洩

真呀 次次都好有效 加上你係英國無咩人既話 叫就唔好啦 喊下做下自閉仔 都係一件好事
然後第二朝又係一條好漢

做開第2,3 樣

我都想

最近無咩好睇

其實好辛苦
我個陣就騎住部單車踩去唔同既小鎮 海邊
買啲野食坐係海邊放空
睇完就係日落之前踩返宿舍
食完飯就匿埋係lab 度 到深夜先返去

想同女朋友飲下傾下

睇D 傷心戲 大喊一場

自己落街射下籃 個人會放鬆啲

你咁反而會惡性循環 不如做多d運動 分散下注意力
話唔定健身室遇上愛呢

醉翁之意不在酒
咩戲都唔係重點

自殺

就係享受呢個獨處既時間

砌模型

長跑
跑完會好開心

有動有靜......

動嘅去跑步，特別要跑斜路，
將感覺集中係身體反應度，會 feel到心跳加速，汗流浹背，越上越辛苦
捱到斜路頂，個人會好有滿足感，落斜有種越戰越強嘅自信，好似咩事都唔緊要咁

靜嘅會彈 ukulele，
帶住耳筒，一面聽住 D輕快嘅歌，一面掃 chord
集中聽住鼓聲，彈彈下會覺得好似同樂手互動緊咁
彈完個人會會心微笑

沖熱水涼
去揼正骨
打丁
做運動

打飛機
食野

同好熟嘅朋友傾

做運動

會早瞓

做運動啦

訓係床到思考人生

Call g

唔好聽慢歌情歌

可能我個人比較摺
一係我就自己落街跑步/拎個波落街踢
一係就call馬打機 希望係遊戲入面搵番d滿足感
樓上有清講聽歌
我自己做唔到 一聽到d慘情既歌仲想死
之前個排番工開心搭車番屋企個陣無啦啦random到首小伙子 痴撚線

鐘意po野係fb 但鎖咗只係比自己一個睇 發洩下

食煙
落街影街景
聽歌

叫雞

夜晚搵地方 天台又好 街又好 公園又好 海旁又好 靜靜地訓係度望住個天 睇下啲星星 會平靜到落黎 會好爽好舒服

另一個就係餵下啲流浪貓摸下佢地見到佢地食得好滿足就會開心

慨嘆滄桑不只得我
傷心不只得你一個
讓不快倉卒走過
塗出你心窩一點堅壯
悲哀只不過是感覺
擺脫苦惱再活過

撚下結他
但近排比身邊啲人同事逼到結他都無得撚

瘋狂打機
睇相諗返d開心既野

好高深 係咪有妄想症先做到

青年疑失戀，不停將屋內電器及雜物擲落街上，警方將現場封鎖，地上滿布被擲下的家具及雜物。

青年所住單位事發後空空如也，只剩下幾件大型家具及電器。

被男事主擲下的一張床褥，從三十六樓飛下街中。

發狂擲物落街的男事主，不時在屋內大聲呼叫。[/quote]

去露營，揸住罐啤酒望下風景，醉醉地就入營訓

420

夜晚公園吹風

扮女仔

執野 平時唔會執

攬住公仔訓一覺

聽歌

飛車
去海邊睇海
食煙(平時唔食)
打飛機

一樣

同fd傾

做運動 食甜野

本來m痛緊 睇完諗: 其實只不過係世界上其中一個子宮痛 唔撚關我事
之後而家好似冇咁痛

收埋收埋唔講出黎

我會玩boardgame 將d 腦力放係隻game 度
同埋搵fd 叫下春

係屋企扮烏鴉鳩叫 鴉～鴉～

戴耳機塞住耳仔做gym

做平時唔敢做嘅事
例如一個人去食貴嘢，課下金
總之就係fing下錢

死忍
扭身扭世

有時間就會坐下巴士聽下歌去望下海放鬆下

按摩

M記加大

數臭班臭雞

打波 做運動

我係 唔開心就自己一個做運動 睇電影

諗大把人慘過自己

唔記得左對上一次傷心係幾時

出街去草地晒太陽,食下八爪魚丸

唔開心都係情緒 控制到就冇野 化為動能

播住首sad歌拍片影住自己個樣 之後放上youtube

西口西面 搵人出氣

會洗錢買野
個排冇野想買就聽歌訓教
仲有少少心情既話就會打機

自我消失，結束生命

瘋狂寫字
瘋狂post ig story 然後即刻del

燃點香煙飲啖酒🚬

砌下模型 抹下槍 總之做d令自己心情平靜落黎又係有興趣既野 好多時做做下過一陣就會諗開左

自己一個喺房鳩笑
笑到唔知係笑定喊

將包公仔麵粉倒落張紙然後整條line咁奶

搵間酒店住一晚

我啲frd唔開心會搵我食飯，佢哋見完我之後就覺得自己都唔係好慘，然後就開心返

瘋狂做gym

明白啊巴打，朋友唔係冇但真係未試過話盡訴心中情
有時有啲位好唔開心都唔知同邊個講好

淫下詩咁
人生如夢，一樽還酹江月～～～

食兩支煙

一拳打落啲牆到發泄

坐下海邊
去戲院睇戲

最近壓力好大都扮無事 其實好想自己心上人會搵下自己傾計

做gym

聽歌
飲酒

望海

自殘

2046

遊船河，飲酒，唱k

搵一個冇咩人既地方喊下。。。

最唔開心試過坐船去梅窩飲酒訓到天光再坐番中環

遊車河，鋸扒

英國邊度?我都係英國，我都有野煩緊

上連登問人點發洩

講真睇動漫 我都好唔開心現實中

但屌你接觸左動漫之後 唯一令我開心

就係動漫 有啲動漫係好觸動人心

嗰一刻想做啲咩就即刻去做

疴屎

是但搵一架巴士，由頭站搭到去總站，當游車河散心

飲悶酒 依家就係

鳩叫 飲酒 聽歌 去機舖，諗下世界上好多人比自己更慘

落樓下7仔買支大藍妹之後求奇搵個位坐低，一路食煙一落飲酒同聽歌

男女有咩唔同其實

落樓攞車 熄冷氣狂轟 轟出九龍

一個人唱K

係公園 隊啤

夜晚飲酒鳩行街、打飛機、做運動
其實最主要都係學識分散注意力

睇啲作者同你有相似經歷嘅散文
出去一個唔熟悉嘅地方/城市 嘗試探索個度 做一日當地嘅居民
望下個海
隨心所欲做啲平時唔會做嘅嘢 好似踩單車睇星星 去海灘曬一日 渣車9行

好似阿甘咁狂跑步.跑到想番屋企為止.順便減肥.戴住headphone跑連風聲都聽唔到.再加上十點幾先跑.好似得番自己咁好爽

食自己鍾意既野,返屋企睇達哥.

呢期不外乎八方旅人

一定係打飛機

工作 逼自己唔好有空閒時間諗其他野

聽住歌係屋企跳舞

李榮浩 - 耳朵 albrum
啱就聽唔啱就算。

吹海風

跑步
做gym
打飛機

聽fix you

When you try your best but you dont succeed

深呼吸 望下窗出面嘅景 打波 聽歌
但勁少同人分享

聽麥𠗕龍

坐叮叮思考下人生靜下

游水

洗浴缸

自己旅行

痴線佬

我係絲，有個男性朋友啱啱失戀
應該點安慰佢？

真性情男人就叫雞

岩岩起身第一件事我就

試過唔開心落街跑
愈跑愈頹
回程見有少少cher就索性唔撚跑
同自己嘅煩惱一樣
覺得好撚攰撐唔到落去
行返屋企算鳩數

唱d有共嗚既歌 歇斯底里咁唱
好爽

揸車，聽歌 , 打機 , 打J

睇多啦a夢 lol雷9人 聽歌 打j

揸屋企架細機飛返兩轉 心情乜都好曬

食薯片，飲薑啤，開netflix睇戲，跑步

食煙飲酒聽歌打機收埋自己

會去居酒屋飲生啤

打個丁丁然後進入性人mode

call g

慢慢存在感變零

當你又唔開心到訓唔著又冇時間比你發洩你既情緒，你仲有咩時間比你做野？
地獄

專登令自己肚瀉 痾爛屎 好爽

彈結他

寫日記
寫低令自己唔開心既野

坐海傍、沖涼、瞓教

撚貓

你唔開心起上哩，八次你都要打。

Skr skr

扑嘢，將啲精全部宣洩喺條女嘅面上，口內同陰部

鬱到自己最deep跟住訓教
訓醒通常都會好番

睇港超

通常一個去飲野，醉醉地就大聲嘆一下：唉！
返屋企打個j 沖涼訓教

訓教

諗辦法含自己碌鳩

熄燈 係房聽周姐撚

自閉
一個人去海旁散步

去海濱坐，吹海風聽浪聲

做後樓梯喊 跑步 踩板 飲酒 食煙

瞓覺。聽啲好sad嘅歌，然後喊出嚟。瞓醒就新一日，冇事

寂寞先生

自己一個飲酒
同搵fd飲酒呻
同呢喺屋企Netflix

搵sp洩慾

咩都唔好做好好瞓一覺

black label

打mon hunt

打J 訓教

講出黎等其他人開心下

我都係 講左佢哋都未必明。

祝巴打夢想成真

飲酒 打丁

有時間嘅話接觸下先

都離唔開打機打波影相

自己一個去海濱聽下歌吹下風 再開個private ig 唔比任何人follow同知 剩係得自己知 一有咩唔開心就開post呻 當寫日記

琴晚跑完，攰到咩唔開心嘢都唔記得晒，沖完涼就即刻攤上床訓。

呢個方法真心幾有用

今晚望下先

打機 打飛機

聽音樂情人

叫佢深夜落街鳩跑

打鋪機，睇陣戲，瞓個覺

喊
有時會突然好無動力做嘢 覺得身邊好多嘢都令到自己好大壓力 然後上床瞓教個陣就會無聲無息咁喊 最後個枕頭都濕左一達
喊完之後通常聽日心情會正常翻

第一次聽喊埋出嚟
要睇埋歌詞

做運動
唔洗再諗啲負面嘢

有道理

傻撚咗？

呢個好中

自己行街睇下衫褲開心下

打飛機啦
分泌咁多Dopamine

一返到屋企就會匿係間房 聽下歌 打下機
最唔想就係屋企人知自己唔開心

屋企得我一個嘅時候
會喺屋企 鳩叫同暴走

睇思覺老師嘅打尻我
睇完就會好開心

封閉,流浪

買盒壽司自己一個食 跟住點勁多wasabi公到個鼻頂唔順或者公到你喊為止

推 為美好的世界獻上祝福

搵朋友去happy好快忘記

做咩都好，點都會自己一個靜下

四圍行

做運動
單車打拳跑步etc出完一身汗舒服好多

打排位 通常會輸到仲唔開心

傻人發現案

消耗哂d體力 就可以大教訓

study??

棍波車
出去公路 走轉
轉下波 拖下波
負面情緒一掃而空

打機，講粗口

睇完你尻up 完覺得心情舒暢好多
多謝

瞓覺

做運動，跑步或去d冇咩人地方靜下

自己一個睇星

收爹啦屌你老母

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

邊睇套喊戲邊飲酒
希望喊到攰就上床即訓

睇刀劍神域

你個假膠

同公仔講

打去防止自殺會同人傾下計

可以點 搵班兄弟飲酒
自己一個就聽歌唱歌 搵野學搵野做
男人老狗唔通又喊又post story 扮慘情咩

係

試想像你個子宮 唔是屬於你㗎
而係屬於隔離屋黃婆婆嘅
你會發現 你個子宮唔再m痛啦
係wor 隔離黃婆婆停咗經十世啦
又點會m痛呢？

打牆打野發洩下 玻璃都照打

遊車河加聽歌

威士忌

聽歌
會想搵人講

聽再見理想 灰色軌跡
飲酒食煙

有撚病

有D 人係會將受到嘅痛苦當唔係自己受緊

好多時細個咁做嘅話會好易人格分裂

睇左頭兩句就碌走左 On9仔

收番埋啦可以點
成頭家等你養

以我所見就匿埋一條友喊

聽歌 唱歌 瞓覺 第二朝瞓醒就無事
其實好想同人傾訴 但無對象

你個腦係咪有病

睇啲好熱血嘅動漫整到自己喊，希望會舒服啲 ......btw其實冇撚用，喊完之後都喺繼續灰頹摺

訓教咯
一訓著左就咩都唔洗諗唔洗理
訓唔著咪打飛機咯，射完攰到即刻瞓着咁滯

聽metal歌

Fix u
What doesnt kill u make u stronger

一定係瞓

叫春 聽頹歌 夜晚自己一個流馬尿

聽歌 夜訓 流眼淚

瘋狂睇d人比車車死既片
之後笑到嘰嘰聲

做尖加飲酒

喊哂口 好撚廢 成日喊

唔開心個排會晚晚跑步

一個人聽住歌搭電車 搭到想返屋企為止

做gym, 會有多幾分錢肉緊又可以發洩下

兜風 散步

食煙
飲酒
叫春
自己躲埋喊

試下深夜落街鳩跑，跑到無力之後返屋企瞓

瞓醒又係新開始

英國邊到？我都係歐洲，以前係英國早日落會比較易抑鬱

有揸車就去兜下 冇揸車就搭車去d未去過或者唔熟既地方

再唔係就同朋友飲一晚酒

利申以上兩個方法都有試過